我個fd成功入元朗買到手信，但被克警放煙提早縮短行程

仆你個街，入元朗買手信，比班克警搞灣晒

自動當選選區剩下28個，元朗天水圍區佔13